雙子座巴絲入嚟吹吓水(104) 雙子英語學習台

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(103) 格埋劍都係巴打

魚b呢

雲b
得閒tg我

我想搵魚b咋

我識魚b

真

我621其實係雙子定巨蟹？

why not both？

留名

Hallo雙子男

好認同
高多5cm就夠了

我都希望佢有掛住過我

我俾你

好想見返佢聽到佢講比機會大家

離唔離開香港好

我好想走但好多野要諗

對我黎講最重要係做咩工去維持生活

但香港既錢去到英國唔知生活到幾耐，點都要諗做咩工。藍領工自己頂得順邊類

預左人工可能會低過香港

係架，仲要食同住

999